涂謹申 你係咪傻架 中國人你自己做飽佢啦

涂謹申:「你話我係大中華膠都好, 我係中國人」

Source：自由問答王伯羽問涂謹申

剩係識負評，回覆呀嘛

等等先涂謹申，你唔係渣ＢＮＯ架咩

推

睇佢個款都唔多想選㗎啦

泛兒登仔不願面對

王百羽：民主黨黨綱第三條：「我們關心中國，作為中国人民的一分子，香港人有權利及責任去參與及評議國家事務。」如果民主黨孭住「身為中国人」呢個包袱，喺將來中国話唔可以幫助手足嗰陣，喺中国同香港之間，你會揀關心中国定幫助手足？

涂謹申：你話我大中華膠都好！我係中国人！

由呢到開始睇

腐皮係俾塗緊身？

呢條友做左廿幾年，一d 貢獻都無

諗落都有可能,係我衰

咁唔投佢囉 唔使咁講既

但係佢個議員資歷好有用

呢條撚樣 除左佢做得夠耐 夠格可以做到立會主席之後 真係無其它用處

再睇下條白頭佬 當日唔撚柒做主席 算啦 當我無講過

投多個本土派入去好撚過

咩唔洗噉講

唔怪之得我個藍屍老豆話佢做得嘢

涂謹申 ﹐你係中國人﹐但選民係香港人

如果開到會嘅話，噉涂謹申嘅議員資歷有用

又如何？
成班左膠一定含淚投佢

佢一定當選嘅

就係睇死香港人淨係識揀泛民

同班廢老揀5號仔永遠收息一樣咁永恆不變

資深泛民嘅資歷嘅價值在於話畀你知跟佢地果套係一事無成

資深泛民最大功績就係用佢地自己嘅失敗話畀後人知唔好行佢地條路

一事無成都當選呀 吹呀

真係吹漲希望佢唔好再當選

販民

仲有能用咩
依家改哂議事規則

大家冷靜啲，小心犯國安法

政客係會畀人講、畀人話架啦
唔話得咪返歸飲奶囉

王伯

大毒瘤

死撚開啦 老屎忽 你做撚飽佢

中國人可能不等於中共人?

告急>左膠含淚投>高票當選

咁多年都係呢個pattern

除非全民醒覺，佢一定當選

王伯羽拎咗鄭松泰條錄音出嚟講
應該好多上年先留意嘅人未聽過

中國唔等如中共，咪撚成日玩批鬥

分化撚

本土派, 坦克車

條仆街過去一年咩撚都冇做過

涂謹申=建制派

王伯好高汁架

有撚用咩，係支共面前乜撚資歷都係廢嘅

條友明顯就係知道自己有票源先會咁講。
連登仔接受唔到黃絲仲有好多中華膠，嬲到震。

呼籲多D人投初選踢走佢啦

有冇錄音都好，熱狗一票不投

好多黃都唔否認自己係中國人,大驚小怪

上屆都係尾席僅僅入圍
今屆初選鄺仔+ Lester會搶走好多傳統泛民票
李予信都會分薄少少
連登仔、後生仔全投王百羽

711 712民主派初選
有本土投本土
有抗爭派投抗爭派
禮拜六日要有人龍

老實講你無錯
但初選又有幾多老一代大中華膠會投票又係問題

做中國人咁好
祝佢生生世世輪迴做中國人啦咁

超區投王伯啦記住
一票不投中國人

鬥紅呀識咩丫

推 7.11-12 初選票站List出爐

城寨+D100都好多傳統泛民fans睇
加上嚟緊蘋果會大力宣傳
反而連登無咩聲氣...

好呀 等光復左再選佢
呢個時代唔再需要佢

主席選舉主持≠主席

佢唯一既貢獻就係立法會年資

佢同你一擔擔啦

其實佢最大賣點唔係大中華
係年資
總有班濕鳩含淚投佢

但係好多中國人覺得中共無問題
香港人仲認自己係中國人太侮辱自己喇

王伯

講真如果民主黨係掂嘅話香港唔會而家咁啦！我就寧願大洗牌推曬啲佢哋口中「無政積」嘅新人上位！

你係中國人阿hi

佢有權表達自己中國人
我哋有權唔投佢
就係咁簡單

如果佢要參選 唔想比人dq 認自己做中國人 又無可厚非嘅

年资在立会亦係着数，况且，佢一直係中华膠，冇变，大方向雷同就团结吓，我都同佢相近似。

內會都無得再玩年資喇

唔緊要
佢自己已經賺左起碼一億

你追晒個post就會明白我指出嘅係：
「法治係害死所有勇武手足」

同時指出咗泛民自以為激進嘅手段，其實只係切斷緊真係激進嘅勇武派嘅發展

All in 王百！

真心定假膠
殘體

依條友好似係性無能組別個邊？

做夠三十年啦
下一屆佢又係年資最長

見到都想嘔

有諗過係咪棄自己保同黨嘅鄺俊宇
但係諗落又唔會，鄺俊宇唔洗佢保，似係真係想贏

年資咁長 原本可以多做一d事
鳩流流咁做議員 得閒搏見下報又當選
仲大部份人覺得佢ok
是撚旦啦 係到研究講d乜
不如研究佢缺席百份比好過

條友根本賺夠收手 想番去享福嘆世界
講呢D野明搏輸架啦

老老實實, 初選選班好似伍健偉呢D後生既好過啦.
班泛民老鬼大部份真係咁上下, 都唔會expect佢地會有咩改變架喇.

我只係知 你地投佢悔恨終身

涂謹申「不支持」濫炒 - 商台9月8日下午6時新聞

當日我share單新聞，我被人屌分化 被人block
佢自己親口係商台訪問講
慢慢信依班社會賢達啦

有咩問題....
利申 我唔撚係中國人

佢既用途就係主席位 如果唔係冇其他人
真係冇必要選佢

早兩個月靠議員資歷開會選主席呢招咪收咗皮

做台灣人，做中華民國人
都未輪到做中國人啦!

香港嘅主權國係中華民國台灣!
中共唔順氣就拎份當時割讓香港九龍畀英國嘅合約出黎囉
不過正本依家收藏喺台灣故宮喎
中共或者上淘寶睇吓有無得賣?

BNO逃緊身？
利申中華民族香港人

天水圍元朗做王伯票倉
全投王伯

如果一陣佢屈你公職人員行為失當

邊個老豆老母投涂一票，
後半年唔洗旨意有家用

係呢個時候仲要淆底
呃左咁多年飯

選主席收皮,做主席好似未

佢試緊仲有幾多大中華膠票

佢個年資值錢
仲做得耐過白頭佬

認真講

Feel到佢自己都唔介意讓位
感覺佢純粹似係用自己資歷比人多一個選擇咁

現實我識好多中國人都唔支持中共, 不過佢哋唔出得聲, 所以香港人只係見到支持中共嘅中國人, 見唔到反對中共嘅中國人, 就以為支持聲音代表全中國, 但現實並唔係咁.

樓主你真心認為, 如果冇國內中國人一齊, 單純香港人會贏到? 共產黨員9千萬人, 香港人我當你700萬人都係黃, 人哋10 個打你1個你點打? 中國老百姓做敵人好, 定係戰友好?

其實幾欣賞佢大方承認自己係大中華膠

現實好撚多老一輩黃絲/泛民都仲係咁諗 所以有一定民意基礎, 唔駛踩死佢。

利申: 唔係大中華膠, 唔會投佢, 不過尊重佢政見

又陰d陰d將中共同中國人綁埋一齊

樓主你真心認為, 如果冇國內中國人一齊, 單純香港人會贏到?
中國人連聲都出唔到，佢地點幫香港？

共產黨員9千萬人, 香港人我當你700萬人都係黃, 人哋10 個打你1個你點打?
點解你會諗到香港同共產黨員要約出嚟群抽?

中國老百姓做敵人好, 定係戰友好?
邊撚個得閒同你做戰友?

九唔搭八

你老母就陰啲陰啲將香港未來同民主中國綁埋一齊

負皮俾涂謹申

連外國政要都話係針對政權，唔係人民，你連人民都反埋，真係好L聰明

樓主熱狗分化撚

不分化，票投民主黨

佢最有用嘅價值係佢嘅資歷 可以夠年資做主席

同當年鄺仔差唔多
中五畢業，字都寫唔撚好做票王

唔知點解我成日形住個個中國人都係小粉紅 唔知係咪睇得多外國果D小粉紅

外國政要唔通開口同你講「政府我嘅，國民你地嘅」噉呀

寧願你鬧我中國人

因為非小粉紅唔寫得嘢囉

其實負皮係比涂謹申

個政權係仆街 但我地始終改變唔到我地係中國人既事實

如果唔想同涂謹申一齊做中國人
記住初選出嚟投票呀

不用分那麼細

個post咁撚多大中華膠

一句說話講得唔夠圓滑就屌到飛起

‎起底
法治香港，打警察就應該要坐監

痴膠花
身份認同唔係天生
只有中国人移民去外國然後高調會話我係中国人

in other words
睇論壇都feel到佢冇心機選

愛國不愛黨，冇問題嘅，黃疏民都係咁

中國人 唔係中国人
亦都唔係中共人

中國共產主義係蘇聯體制
掛羊頭賣狗肉

1949 中國已經滅亡

我都feel到佢頹到黐線
係咪畀人逼出嚟選

咁講真上屆佢仲低票過白頭佬係因為大家以為佢贏梗 先配比其他人
root cause就係再上屆個個覺得佢最危但係最後做左票王
所以超區攞幾多票未必代表到d咩

係呀，所以我反對宜家追求法治噉戇鳩

岩呀 你係中國人 你子孫係中國人 你世世代代都係中國人

投撚咗共十世啦
連登仔唔係又要認呢啲做「同路人」「手足」呀嘛，唔爭在學泛民咁，認埋北京做「阿爺」啦

佢target選民從來唔係連登仔本土派，認真就算佢唔講依句，你同我都一樣唔會投佢㗎啦，咪由佢講下吸下啲大中華左膠票囉

如果投咗涂謹申入去
噉同自爆有咩分別

涂謹申
１唔會畀人DQ，冇得咩加分
２大中華膠，講和派嘅

投佢入去有咩用？

其實話佢投共又過分咗
最多佢同我地立場唔一樣啫

唔理呀，35+

條撚屌真係持主自己最老資格訓低都入

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
35+ 黃色經濟圈 快閃文宣
BNO 5+1 提取強積金 特區免簽地位

2020年，仲未清醒

中國人身份，同個政府有乜關係
你係香港人，但你唔係港共奴隸
中共=中國？黨國不分？

如果初選真係出三個
屋企有兩票會投晒比岑敖暉

花咗幾年解大中華情花毒，宜家一到選舉又復發

認真答：立法會最資深議員

廢涂真係泛民負資產
野又唔做
又大中華膠
又反同
外型又無
佢仲有咩價值

噉你自己去建設民主中國啦，唔好搞鳩香港人

搶主席位用

唔考慮下坦克車？

寧死不投中國人

如果唔係有最資深年資，真係好想踢佢走

我諗唔係淆底，而係民主黨班老嘢係真心覺得自己係中国人

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
BNO 5+1 取回強積金 特區免簽地位
7.11-12 初選 黃色經濟圈 快閃文宣
#HKGestapo 馬格尼茨基人權法